郭文貴稱看過范冰冰「不堪影片」 稱孟宏偉「出不來了」

所以講左咁耐，條片呢？

位位高官都上過

仲以為佢話孟宏偉同范冰冰扑野射唔出添

我都以為

佢講睇過范冰冰果套蘋果咋